做人個仔，又係人老公，好想呻下

身同感受

結婚根本on9

到底有咩方法脫困

每個人係唔同時段都有唔同睇法

再嘈你就大大聲講：屌你嘈撚夠未呀！收聲啦！

跟住你唔好再講任何野，保持個氣勢，即刻落去7-11，買兩支啤酒，叮個點心去公園食。

食完，保持番頭先個氣勢，返上樓，開門，用你充滿怒氣既眼神啤實兩個女人，呢個時候佢地見你面紅紅，應該唔會出聲。你都唔好出聲，直接上床訓。

如果佢地再嘈，重複以上步驟。

好撚廢中寫照

最on9係結婚後仲同老母一齊住 攞黎搞

一齊住真係on9

結婚後同是但一邊阿媽住更on9

自己攞黎

即刻爬起身再屌過

女人嘈、做男人一定唔可以出聲
佢地屌你唔出聲時、就微笑、做高深莫測狀
女人跟本唔講道理、又唔認錯
如果你真係忍唔住、好似上面講
屌一句之後出街行個圈返去當冇野發生
如果唔係我自己都驚有命案發生